【武漢肺炎】食衛局與口罩供應商溝通 張建宗：下星期有幾批抵港

【武漢肺炎】食衛局與口罩供應商溝通 張建宗：下星期有幾批抵港

市民搶購口罩。
武漢肺炎爆發，本港市民搶購口罩，有藥房更坐地起價。署理行政長官張建宗晚上舉行記者會，張建宗指，衛生署會加強對懷疑新型肺炎個案監測及更新對呈報準則，就懷疑及確診個案設立朝8晚9熱線（2125 1122），讓與懷疑病患接觸者致電。政府會每日開記者會，增加透明度。而食物及衞生局正密切與口罩供應商溝通，而下星期會有好幾批口罩抵港。

張建宗指，麥理浩夫人度假村已經投入應用作隔離營，鯉魚門度假村都會改成檢疫營。張建宗又指，教育局呼籲學校與內地交流團延遲出發。

張建宗續指，衛生署及醫管局已經有3個月口罩、保護醫物儲備，食物及衞生局與零售商、供應商溝通，明天會開緊急會議，下星期會有好幾批口罩抵達。而政府正積極向供應商爭取儘快將口罩送到本港。他又呼籲，市民如無必要不要到武漢，如果一定要去應該回港後佩戴口罩14天，市民到人多的地方亦應戴口罩。

陳漢儀指，衞生署電話熱線截至下午4時接收到71個查詢。

更新時間：2038
建立時間：1945

幾批=?

下星期死撚左喇

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

幾批

具體D 好唔好

幾批到香港然後藥房賣$1000一盒？屌你老母張建宗人哋澳門政府自己買成本價賣俾市民，你幾十萬一個月做緊啲乜嘢？食屎啦張建宗

下星期都有幾批中國人嚟幫你掃晒佢

我真心想知來源係邊到

下星期 你唔撚好等到死哂先黎?

屌你條友係咪有time lag
永遠講d野慢幾萬步

終於肯講

下星期死撚哂啦

中晒先黎有咩意思

未死 中晒毒先

抵港比支那狗搶哂
唔怪得個肺炎咁長潛伏期，原來係比你捱到有口罩到

幾批=幾盒
我自己係樂天都買左廿幾盒喇 仲等佢

幾批？
嘩，真係多撚謝

又話唔使戴口罩，咁入貨黎做乜？

有用咩？目測十數間藥房，嚟大大量搶購口罩嘅，都係樣似六厘大叔大嬸。

香港人就只係一兩盒咁買。

張建宗算係咁啦
自己唔戴口罩原來係想慳返黎比港人用
廢事用太多